其實金庸小說幾有深度, 點解會俾高登仔踩得咁交關?

去到後期笑傲江湖同鹿鼎記
借武俠小說情節黎抽現代社會水根本好到肉

當年高登踩到金庸好似俾小朋友睇咁